香港有啲咩商場你係覺得好陰

去完朗豪坊個感覺周身唔聚財咁

元朗合益

搞錯 咁多人行都陰???

召喚朗豪坊潮文

頂樓嗰幾層 去到好想走

西九

有冇人知朗豪坊其實咩事

呢個名列前茅添啦

皇室保

不外乎都係起果陣死過工人果啲都市傳說囉

聯邦廣場

荃灣海濱廣場

有冇人睇到嗰啲野 係真係好多

西九龍中心，置地廣場，銅鑼灣廣場

劍嗰單你冇聽過？

紅磡

皇室堡

冇,可唔可以講吓

尤其是廁所

如心廣場

Ching講嚟聽下

次次都唔敢去

好似返左大陸

TW如心，跑台山生化壽屍

元朗Yoho

德囝嗲哋

聯合廣場

地方又細野又貴

試過行到周身唔聚財
完全抖唔到氣

佐敦薈

好舒服 成日行

Pacific Place

之前有人話沙田偉華廣場都係 唔知有冇人覺得

類似係話嗰度好陰定好多衰氣，去親嘅人都行衰運
長電梯就係劍，插喺中間用嚟鎮住啲污糟嘢/衰氣
所以去親嗰度都建議要搭下條長電梯

葵廣 永遠行到蕩失路

慧安園, 生化壽司果挺商場黎

有時仲走左去搭𨋢添屌

冇人講荃灣安寧個堆？ 聽講有疆屍

好撚多人 個場又唔係大

唔撚係啊

戇鳩，炮台山先係

北角新城市

深之都

咁撚正
組團探險啦屌

荃灣海濱個個

西九冇得輸

就算無，個setting都勁似喪屍game啲商場
白燈灰牆後樓梯

戰後報告呢

新北江， 去過一次
以後如非必要都唔會再去

西邊街底嗰間唔知咩名

西九龍中心試過一次去廁所 一路去一路覺得有人喺附近

係咪有野聽

住沙田 次次行過個頭都覺陰
尤其百佳隔離個到

行入去果條路已經好撚恐怖
聽講係咪薩莉亞嗰層定係7樓猛鬼？

呢個唔使講啦

apm

恆豐中心

深水埗深之都
入親去都會頭暈

就係嗰度！而家擺唔知啲咩 唔知係咪風水野黎

呢個反而正常 好運中心恐怖啲

荃灣中心

慧安園

時代廣場最高嗰幾層

溫馨提示：一講親呢啲 一定有啲仆街po 啲圖出嚟 建議大家熄左自動顯示功能

有啲展覽 但冇人入去睇

以前都幾旺 依家好多鋪頭都執晒 就嚟變死場

APM成日有人跳，都好似冇乜人講

荃灣好多商場都死氣沉沉

細商場多？

屌呢個直頭痴撚線啦 依家個天花板望上去有密集恐懼都唔知乜撚嘢設計

一定係沙田偉華百佳隔離個個位 成個地獄咁
擺幾舊石 仲要d燈又綠又紫 坐係個到個看更個樣都好似三魂唔見七魄

行入去感覺又冇乜野 可能上多幾層先有感覺

嗰個位 大陸遊客經過都唔會入去影相

次次經過都急急腳走 唔會望入去

觀塘廣場

認同

成條行都可以冇鋪頭 好似異度空間

有㗎喎 我嗰日行過見到有四五條友喺入邊睇

海濱廣場完勝

咁大個位唔明點解唔租出去

一定係大陸人 以為有寶

講真 商場有位點會唔租出去賺錢 反而整舊咁既野出嚟 好撚有可疑

力生

呢棟樓嘅前身

5/6年前 舊登好似有個post講過 唔記得左了
其實佢依家個展覽都係近呢幾年先有
以前好似掉空左

一去到希爾頓會覺得成個氣場唔同哂
唔知點解
偉華令我好唔舒服 特別以前扒王之王後面嗰條廊

均益大廈？

北角喪屍商場

去到希爾頓舒服好多

真係幾似
仲要左右邊都有冷行
轉角位隨時有人衝出黎都避唔切

弱撚智？

以前現代仲係到個陣起碼都有堆學生係到旺下個人流 依家除左去taste都唔想行去個邊
不過佢左手邊封哂板唔知搞咩呢

係掛，鴻星對面十室九空嗰個

好似即刻光猛哂咁
百佳隔嚟真係唔知做乜撚野 又暗又幾舊石咁 個石q坐到呆呆濟濟

明明係最近新城市既位反而吉出黎\
一定有原因
其實偉華執執佢即時升值好多
起碼變沙田廣場個級數

話說有冇巴打記得 嗰個位係咪曾經擺過耶撚野 之後先類似風水 再之後先到而家嘅展覽

TIMES 第一
次次行入去都頭痛

聽講尖沙嘴星光行都好猛

唔係去希爾頓食三哥/行商務同奇趣天氣 真係唔想經過偉華
佢兩條電梯落地下個到又係好奇怪 成個感覺好似密室

個場同人都好西

好舊 唔光猛

我淨係記得嗰個位之前間間舖都做唔長 好快就執笠 之後就搞左個展覽咁既野 中間有冇其他野就唔知

荃新天地二期

Mrt消費站

淘大

觀塘廣場
其實除咗通去行人天橋果條街之外，
中間同後面果條街人流好少，特別係角落頭d位

不如講有邊度唔陰好過啦

兩睇啦
沙田廣場d藥房誇張到有個位專放大陸人d喼你就知係幾咁滋擾民居
個心一方面想偉華執執佢 另一方面又唔想比蝗入侵

我都淨係去呢幾個地方 或者可以唔經偉華 落下面街行過去？

好似聽過吓

咩事

呢間正常啦
前身係嘉利大廈

有佛牌店既地方特別

炮台山七海

上過8樓食早餐
好抵食

偉華係成個氣場唔同 希爾頓都舊 不過感覺係有"人氣 "流動

你確認嗰啲係人

巴士站行去譚仔嗰到好臭呀

仲有北角行落地庫書店好多貓個度

諗起創業對住條馬路個個位一直係諗住留黎做地鐵站出口 依家直到創業執笠都係冇成到事 個個位邪到仆街

咁真係冇辦法

仲係到? 好多年冇落去 落去都係讀書時間印人地d練習

啱啱上網查左係有嘅 佢啲展覽原來係會成日轉
係有印象 有一排佢擺咗把扇對正個門口 次次見到都走快兩步

點解邪仆街可唔可以講多啲

次次都唔敢望入去

希爾頓都多人啲啦
仲有偉華有間salon咪會show嗰啲「model人頭公仔」出嚟嘅
屌你老母 有晚我一個人由希爾頓食完3哥行返新城市 寧寧捨捨偉華超靜無人行 得我一個
我經過salon望望 見撚到個人頭公仔 然後右邊窗又reflect個公仔 勁撚creepy 成個場又靜 嚇到我急急腳走

就係呢個位！奇奇怪怪，啲保安又唔畀人拿野食入去。好幾年前整左個好格格不入既中國人古代設計出嚟，諗起都覺得有古怪

屌你地咁講我都驚驚地
因為我嗰日拜完山之後先過去食嘢之後就見到啦

定係長實其實唔識搞商場或者唔志在搞商場
佢中間價真棧、補習社個位又係怪怪地，勁大但乜都無

呢個就嚟打大佬level喇喎

好心佢就搞下d燈光啦 灰灰暗暗又紫又綠 d管理層係咪比人落左降頭

emax
國都
杏花新城
荃灣全部場
華都
巴黎倫敦紐約戲院購物中心

成個沙田都係賺緊大陸人錢 嗰個位無啦啦唔租出去好運因為舊就話啫 嗰個位連住Agnes b

收嗲啦

佢係咪話慧安園有生化嗰商場嘅feel

旺中 TOP 新之城

我屌
係咪拜山嗰陣唔小心踢到人地個墳

新蒲崗廣場 行入廁所位果邊真係好涼

西環以前係亂葬崗 邪都唔出奇

其實以佢風格來講應該都係風水陣
有乜理由嗰個位冇人租 仲要佢擺到整中心嗰舊石真係好古怪

葵涌廣場（灰灰黑黑）同東薈城（全部大陸狗）

上水名都
由細到大都覺得通去惠康條扶手電梯
兩面都系鏡
有超多個自己
咁啱啊哥嚇9我話見到doppelganger就好快死
啲白燈又射到嗰樣好慘白
十足十死咁款
加埋嗰陣時老母話龔如心埋咗好多風水陣(諗落都好邪)
層樓又舊又殘
放學嗰陣有人無端端喺條橋到跌死咗
部門又系血紅色同成日困(隔離棟先死咗人)
絕對喺童年噩夢
好彩最後搬走咗

真

燈光問題？ 啲舊商場用黃光燈

深之都唔少⋯⋯

佐敦薈低層商場有玻璃同life係等光猛啲
所以都會開到10點左右
樓上辦公室好似係唔俾人ot,開得夜
之前聽過有巴打講過樓上嘅Office做
有一次真係要OT，真係撞野

望人d骨灰龕位就有
但係嗰幾條友都着得幾潮 我嗰時仲心諗乜真係有人睇㗎

Sogo 8樓

集中晒某幾個？

西九龍冇得輸
越高層越陰

係 search西營盤地鐵舊出口就有資料

華都 咁多人都陰

我次次經過都dup低頭急急行唔敢四圍望
以前都比d人頭嚇過 都唔明點解佢要放曬d頭出黎
有次個frd指住d頭黎笑我幾撚驚
心諗有怪莫怪

風水陣都唔會搞d咁嘅燈光
普通師奶都知間屋光猛先有運行啦
以前左邊有窗有太陽射入黎都起碼冇咁恐怖依家圍住哂真係成個氛圍都令人好冇意慾行入去

記得之前恐怖在線聽過 好似話食齋嗰度好撚勁
兩個幾月前去過買嘢都唔敢逗留太耐

地皇

樂富廣場

當然新城市唔會加大個駁口位，
但果個位咁近新城市條天橋轉角位，
成個場翻新一吓，d人就會唔覺得呢個係第二個場，
好自然行埋入黎，唔知點解唔做

頂樓 food court 好多人喎

十年前嗰場冇咁死

咪係囉 痴線擺啲頭出嚟做乜 間鋪又係無乜客 我真係夜晚一個人行會心慌慌
價真棧又有陣怪味
成個偉華都奇奇怪怪咁 長條型 啲鋪嘅位置又亂七八糟咁 連架茶樓都難食過人

最重要係隔一層既反差 連住天橋個層多人到行唔郁既時候上一層都係冇人

咁呢啲應該係人流問題啫

唔係幾識分陰同靜/舊

都係聽人講果到發生過乜野就心理作用姐

而家佢都大翻新左
光猛返

emax好o左d喇 初初死場黎
依家又outlet又多o左餐廳

好似以前扒王嗰個位 由細到大都覺得怪怪地

舊街坊 屋企4代人都住西環
一通左地鐵成個西環變左質
以前成日去夾糖同埋地下個層睇倉鼠
樓上買下衫同去冒險樂園玩

希爾頓都係地下好大塊鏡，中間果層又唔開

呢堆行入去又冇乜野 可能長期都好多人
TOP 本身個牆色係黑色 所以點都會陰暗啲

後樓梯猛鬼囉

根本Sogo都係
樓底又矮
唔知點解可以吸引到咁多人上咁多層
明明佢每層唔係話大，又唔係高流通性

觀塘碼頭果個商場
唔知依家點

扒王後面有條長廊連住唔知邊到 仲奇怪
我細個試過行入去 超凍（唔係冷氣嗰種凍）
同埋以前扒王個位lup咗入去之餘間餐廳啲燈又黑蚊蚊 入去食一陣就想快啲埋單走人...

希爾頓做展覽嗰啲位勁creepy
同埋寵物台隔嚟個啲入口 超多鏡 超黃

除左地下同超市果層
上面果幾層會有人行既咩

創業好似會再翻新

我淨係食過一次 之後都冇再去過 偉華商場真係不了

一車車大陸旅行團

元朗嘉誠

應該係街坊謠言
創業個位 同埋佢隔離個個商場（aeon 12蚊店樓下）都有個吉位吉左20年以上 都係話猛得濟 最後唔做地鐵出口！
同埋依家一田個個商場隔離都有個死場 咁多年黎都封左半條電梯 個個位又係好恐怖

前扒王係而家既炑八果度？ 定係果間酒樓果邊

中港城都好猛下

唔係掛，我去過薩莉亞嗰層廁所好多次，但係都感覺唔到d咩

炑八
好似生意都唔係好多咁

細個去嗰陣覺得好有壓逼感

始創

上水名都算好，都叫有窗，係多鏡d , 同埋有少少舊

我成日去個頭食德興

九龍城廣場

日日咁多人搭船
願聞其詳

其實唔止價真棧 我覺得成個場都有怪味
唔知係霉up定點
依家有咩韓燒 果個位算多人o左

睇fb 西環個group話變商業大廈

佢個位係咪開咗韓國嘢 啲燈光都係陰陰沉沉
你講嗰條長廊係咪可以望到馬路嗰條？

中層係停車場黎

希爾頓個中庭裝飾好多塊鏡
塊鏡仲要有個QR Code都唔知比邊個嘟
有次我嘟咗睇吓有咩，原來係link去google search華懋集團
咩設計黎，又唔係直接去華懋個網頁

窮撚地方係咁架啦

我成日行果條巷 貪佢少人 唔洗同人逼就去到希爾頓 但係見炑八lunch超旺

賓妹集中營

金雞

好似係 但好窄架咋
仲有明明以前大路啲窗可以望到三期好通透 而家唔知做乜撚野係咪封咗定啲窗黃咗 睇野勁朦勁暗

最古怪係地下個金字「希爾頓中心」
之後近新城市果邊有d舖位又會高一級

地板黃 燈光黃 鋪位又係哂最凹個d邊位
明明最近翻新左個廁所又唔搞下d燈光

都唔知真定假
不過講真 當年新聞直播都影到好多人窗邊嗌救命唔成功 真係幾慘

依家開左吉之島都唔算好陰

商場上面喺屋苑點會變寫字樓

荃灣海濱 , 西九龍

有
當然好多大陸人
但其實以商場設計黎講
Sogo真係差
佢每層d通道設計都唔一樣，又窄，但又唔明點解咁多人會上樓

所以唔肯定係咪嗰層 但肯定有一層嘅女廁係猛鬼嘅唔記得咗係咪6樓
同埋蘋果商場感覺上都應該有

有日上樓行某個韓國牌子開倉 要坐office𨋢嘅
成層陰陰寒寒 又唔開燈 又無乜人
睇幾分鐘頂唔順走咗

講起果d QR code 真係好creepy 成件事唔知想點

希爾頓係得delifrance(?)到商務嗰到行得舒服 冒險樂園嗰到已經麻麻地

希爾頓中心都有咁嘅設計 但係就闊啲囉
但都係古古怪怪㗎啦

隔離就係荃灣屠房

伊利莎伯大廈商場

華懋仲要咁耐之前 風水陣都唔定啦

排頭村嗰邊有條橋通到去呢個位
入口附近有間廟
唔知係咪因為咁呢個走廊位長期無人

新城市地下berliner嗰度都間咗條類似通道
我諗可能一樣同消防走火條例有關？

嗰次有事喺海濱商場兜左個幾鐘 d樓梯唔知去到邊 又暗 d裝飾又好奇怪 但係未做完野又唔走得住 驚到仆街

你係咪食屎大？

咁天一呢? 之前吊住啲聖誕老人係到

有試過室內跳樓果堆都幾陰

總結沙田真係得新城市同埋沙田廣場沙田中心係正常 其餘都唔知做乜撚野

唔講都唔知有個咁既商場

入面得幾間舖，行咩可以行個幾鐘？

成個偉華真係好撚恐怖 色調殘舊

冒險樂園果邊擺明係去飲茶或者博物館用
同埋冒險樂園夠嘈同多廢老

成日見呢啲post就好興幸自己唔係敏感體質
雖然我鐘意睇鬼片/玩鬼屋
但我完全唔想係現實見到嘢

旺角個個k商場

去博物館嗰邊個subway夜晚超恐怖唔知係咪我太細膽

冇錯 冒險樂園嗰度都有啲偏

我曾經以為呢個場已經執o左 係以前聽d同學話去補習先知仲有鋪
成日都唔明佢地d管理層諗咩 整d唔整d
btw從來唔敢去偉華個廁所 點都死番新城市先

結論:華懋嘅商場都奇奇怪怪
真心唔明人做商場佢做商場可以做到咁
話就話冇上市啫
唔裝修吓提升回報
好似唔憂做咁

好運都多人流既
百佳果邊多人就一定
另一邊比人買game都有唔少人行

皇室堡反斗城電梯再上去，試過夜晚7-8點上去行無人既，驚到仆街

唔知大家喜不喜歡逛商場呢，特別近年，香港的確有很多大型的購物中心商場落成，而且這些商場往往都有自己的獨有的風格，一些樓高幾十層都是購物中心，一些就是面積大到像一個小城市，而更有一些專門售賣高檔東西的..新商場無論環境、面積、外型都比以往的商場大、正、豪華...不過，原來這些新商場的美麗背景，是埋藏了很多各位想都沒想過的恐怖事實。

我現在要說的近年落成的新型購物廣場，是位於九龍區的。這個宏偉而又高級的超級購物中心，座落的地方並不是什麼富庶之區…其實在這商場落成前，這裡一帶都是娼業盛行的地方，而且更是全香港最黑暗的地方。一般正常人不會到這裡，除了是嫖客、黑社會人士、或是路過的。當然，在這種龍蛇混雜的地方，沒有靈異事件的確是十分奇怪，當然即是有靈異事件吧。

其實這次主要不是說鬼魂，而是說這個商場的結構和安全問題，是恐怖得大家無法想像。

這個商場主要分開三個部份，地庫至三樓就是一些高級名牌店舖，四樓是canteen，而五至十二樓就是一些比較便宜的年青人店舖。

先說由地庫至三樓的商場...原來根據一些興建這座商場的工人所，這座商場最結實的地方就是地庫至三樓這幾層，因為承建商用了最多資金在這幾層裡，因為這座商場是由底起至最高的..故在興建商場初期，便投放了過多金錢在這幾層裡，而導致承建商後來沒有資金去完成其他樓層，而原來由四樓的食肆層之後，其實那些層樓的店鋪，都是後期承建商在欠缺資金下搭建的。

原來商場只興建至四層，不過後來發展商興建這個商場成為九龍的新地標，故便將原本四樓的商場，硬地興建多兩倍!!其實這樣是十分危險的，在鞏固地基後卻任意加建樓層總數，會嚴重影響地基鋼筋安全的，也會出現倒塌的危機。可是發展商堅持要這樣做，所以承建商也只能唯命是從。由原來四樓，變成十二層...當然在興建資金周轉上十分困難。因此由第五層開始，承建商為了減低興建成本，故意將每層的鋼筋減少很多，而且情況都十分嚴重...其實大家由第五層開始，可能會發覺為什麼由五至十二層，都沒有電梯的呢???

原來這裡的結構安全，根本就不容許有電梯這裡大型郁動的電器放在這嚴重結構失誤的地板上!!因為當電梯一動，便可能將整層的地基震斷….可能大家都會發現，為什麼這個商場由八至十二層，全都是樓梯….

因為這個層數的偷工減料的程度達至完全可怕的地步…因為這個層數的地基….只要稍微多了一點人，就會出現嚴重負荷...其實原本這個商場每層均有一個地方，看到整個商場的環境..但那個露台根本就恐怖到連一個人都不能付上，或者可怕一點來說，那個露台的鋼筋….

比你正在吃的薯片還要脆得多….因此那些露台一直都不能公開開放。

而本來這個商場，就是有一條由八樓直上十二樓的電梯...其實這條電梯都是興建得十分危險….因為這條電梯都用力點….竟是這座大廈的主力鋼筋….即如果這條電梯發生什麼嚴重事故….可能會導致大廈立刻倒塌。所以在那裡工作過的工人，都很怕再到這個商場來..甚至說這座商場會在不出幾年內就會發生嚴重事故，因這座商場的偷工減料的情況，已達到危樓的情況。

紅磡廣場

cheap之堡

講開博物館 都好撚陰

覺呀覺呀 屌 以為係自己錯覺

搵唔返嗰網有講點解
但大約係因為本身預留屈地站嘅出口同依家西營盤站大堂位置距離遠 MTR無謂使錢格硬用返呢啲出口 所以先無用到

翻工要喺入邊搵野 搵咩野就唔講了 跟住自己又路癡 明明望住地圖 都係咁搵唔到路

偉華要鎖匙 有次差d瀨屎個清潔阿姐死都唔俾我入去

巴倫紐商場咁撚光猛邊忽陰

次次經過都行快兩步 去到希爾頓先放鬆返

幸福中心

本身以為地底果幾層好陰
點知其實好旺

上面好似有幾層變咗教會

我去廁所 都行多兩步去返新城市先

信和，成日有陣味

我都見唔到㗎 但係你總係會覺得嗰個就係有古怪囉
你搵次去西九廁所你就會明白

翻新完無晒香港元素
成日擺中國藝術
明明係「香港文化」博物館
以前都話會擺香港節慶、住屋果d

果邊好靜 驚都難免
成日都驚行樓梯落到底會見到野

新城市要同支那人逼
屎味咖哩同咖哩味嘅屎嘅分別

但係西九咁多人，陽氣會多d

沙田博物館啲展覽 設計點會唔陰 淨係大戲嗰度都大把
歷史博物館 最陰一定係水上人

好多Subway一到天黑就恐怖㗎啦
基本上一過黃幕嗰邊嘅河邊夜晚都少人行

鴻星唔係七號差館對面咩

我覺得係講緊創業對面，向堅尼地城方向行1分鐘嗰個商場？
嗰個商場而家得地面兩間鋪，以前有層地庫，而家用木板封咗。而家行過仲會見到通往地庫嗰條電梯嘅開端

荒廢地鐵站喺創業正門附近，好似7-11隔離

我都唔係好明點解HKU站唔用返林士站出口闢謠，依然選擇丟空

嚟緊好似有大英博物館運過黎嘅展品？不過陰到唔敢行 之前好似係去香港歷史博物館 行到日戰時期嗰度好撚唔舒服

去過好多次啦
除咗好殘同污糟之外我冇feel到嘢
希望永遠都feel唔到

最後你守唔守得住
瀨屎都唔比人入 十萬火急丫

華懋個office好古怪 一樣陰森

歷史博物館個化妝假人

呢個又係痴線，
一路上到最頂hktvmall、郵局果層，
中間有一兩層完全無人或者無開，
係茶樓果層會有人出入，
如果唔係坐lift直上郵局果層，慢慢轉上去好似無止境電梯咁

太古城

旺角 銀城廣場
一上到去見到黑蚊蚊 成日人就周身唔聚財
記得老母同我講過 如非必要都唔好入

打錯，係w商場

屌啱啱都想講嗰隻船，行過唔舒服到仆街
btw沙田公園入夜都好陰

殘到鬼都怕
d人去到鴨脷洲公廁咁
你地諗多左

成個場都唔知點解死氣沉沉 但明明就係好多人行緊

MTR唔想格硬使錢去駁返啲出口 因為其實唔多順路

係邊間商場

成日行又冇乜野 因為太多人

唔知點解覺得嗰個空間會令我好暈

銅鑼灣金百利算唔算？
不過係隔離寫字樓 上去啲鋪頭買嘢
一入到去就即刻頭暈 好似比嘢壓住唞唔到氣 行唔郁
返到屋企老母話我面青口唇白

12樓

細個嚇到喊咁滯 由原始人嚇到去到電車定主權移交嗰part先無事

白田購物中心

巴打之後點

而家有Bruce Lee 都ok 但又係好撚陰暗黑蚊蚊咁 即係個大堂就好光猛 個展廳就好暗 唔知做乜撚野

我成日去扭蛋

呢個反而冇乜印象喎

越頂越陰 尤其是蘋果商場

葵廣

佢地啲轉角位好靈異 同埋爛地停車場嗰邊 文禮閣嗰邊

西九中心神奇之處
明明好多人行
但個氣氛好奇怪

之後喺屋企裝枝香拜下
就冇咩嘢了 係有少少唔舒服想嘔咁

跟住唔敢再去好可怕 未試過係行都行唔郁咁

聽人講隧道特別多

少人先舒服喎
多人果D迫到行都辛苦

我印象中歷史博物館猛鬼嘅地方分咗三部份
水上人嗰邊就一定有嘅
第二邊冇記錯係咪有個講結婚嗰類野
仲有一部份我就唔記得咗啦

文化博物館做大戲嗰到啲人像 屌你老母

荃灣海濱係咪大佬

創業都未執笠嘅 不過佢有2個地鋪係掉空 出面長期有人拜神 聽聞以前係屈地站出口

冇事就好 真係冇乜野都唔好再去嗰度

枱橋果個係咪就係水上人婚嫁 唔係好記得
恐怖在線有人打過上去講

數碼港

係成個感覺好壓抑
上去食嘢人流多比較好少少
但其他樓層真係
喺下面大堂成日凝住有人會跳落嚟咁嘅感覺

蘋果商場啲神神化化野多到
冇都變有啦
但係七八樓好似正常喎

明明好多地方就算夜晚都俾人好寧靜 好舒服嘅感覺
但希爾頓-博物館-沙官-爛地停車場-文禮閣呢個area 屌你老母真係好撚驚 係行過有陣寒風 有時火車經過勁共勁共會好啲 唔係因為泊車泊商場貴都唔會泊嗰到

寧可信其有 真係唔會再去

唔講都唔知原來偉華個個位啲展覽會轉

今日行過見到大大隻字寫住「以色列哭牆」我心諗邊有地方用呢啲咁既野黎吸引人參觀，但又好似未見過咁

好多水晶佛牌

咪撚入去添啊

朗豪坊 中高層商場

黃埔隻船

其實唔順路，而家出口個位幾好，又咁岩有地方比佢伸個頭出地面

追哂post，見成班響到講偉華希爾頓就知全部都係小學雞，乜都唔知就亂up，同成日話學校以前係亂葬岡有咩分別

新城市之前有做過大維修，改過哂D設計，望落當然新D光猛D，偉華希爾頓咁多年都無乜大執，梗係又殘又舊，人地唔係淨係得商場，上面仲有住宅，唔係你話要大執就可以

後面對住火車站條路，日日太陽曬住，可以有幾陰深？至於點解有呢個設計，另一邊新城市都一樣有，又唔見你問？

風水陣嗰part，咩之前係宗教野... 對上之前係連埋 taste 嗰到做酒樓，執左之後應該係租約之類傾唔掂，taste 無要到嗰部分，可能係規劃之類搞唔掂先變左衣家咁，呢個就可能要其他巴打解答

住左沙田幾十年，新城市嗰邊咁多個商場都無聽過有咩鬼，娛樂城同第一城就聽過

一到星期六日爆場添啦
勁多一家大細去玩
啲小朋友周圍走

嗰度真係人影都冇隻 就算有街燈都唔係話特別光 行過都急急腳走

AEON樓下有鋪㗎咩
以為得Starbucks

你哋講起個頭
我上年係文化博物館隔離間荒廢學校返咗一年yj
入邊日光日白都好陰暗 仲要有唔少位封着
有晩九點幾鐘行過 恐怖到唔敢望入去
不過聽啲阿Sir講 曾經有學生同佢哋講話見過有鬼喺入邊

之前擺石，依家又無左，好撚奇怪

唔係一田三樓大執，行去希爾頓遠左好多，都唔會行個面

華明而家點？
有10年冇去，以前去食撈麵，買翻版ps2 game

元朗嘉城廣場

開o左個場比小朋友放電 又波波池咁 吸曬家庭客

日頭會多人啲 嗰到有好似政府診所（但都好殘舊）
入黑就不了 有時喺希爾頓外嗰啲行人天橋底會好多寒風 明明夏天 同埋停車場個石q都係呆呆濟濟

想聽第一城城

唔係有啲咩補習嘅鋪咩 同埋賣衫鋪 眼鏡鋪

可能我太耐冇去啦

俾大家幻想下個環境

越追post見到越多成日去嘅商場 開始淆底 以後唔敢去

屌睇撚到打冷震 係呀就係呢啲位啊

我反而想知娛樂城 btw 巴打可唔可以講下

唔記得啦總之個頭真係好撚恐怖

btw PMQ可唔可以算商場？
未翻新之前已經出名猛鬼
半夜望過去見到有人真係嚇到瀨屎

旺角砵蘭街附近嗰個地下商場

荃灣地皇

個個星期都行荃灣既商場
不知幾好行
除咗海濱嗰個

對面同益商場仲撚陰又細又陰

又五芒草呀
吊你老母

連成都有少少傳聞啦
就連新城市都有 仲要好幾單添

皇室堡
頂層真有鬼 問下sales就知

呢度有條荒廢左嘅電梯

有冇諗過你係弱智所以先會咁都都蕩失路？

電梯鬼故

以我所知就係呢個位

旺角 皆旺
最高個層 電梯一上就對正個佛堂
仲長期有陣藥油味

Btw 不如講下如心廣場開左咁耐裝修完又裝修到底搞緊乜

原來有人提

本身唔記得 你一講我有印象 個個位到底係做乜野

新城市我覺得還好啦 有時行都覺得幾舒服 完全唔係偉華嗰啲感覺

巴打有冇野爆

圓方 夜晚多咗種空虛感覺 個人覺得

朗豪坊？

以前夜晚成日由大圍火車站行去希爾頓

葵廣2樓人流低

觀塘廣場最上有兩間畀人警犬掃過N次既咸碟舖
知道之後就唔覺得陰森

有無人去過瀝源個個沙田娛樂城

長期喺沙龍打機

好地地一個鋪位 可以話唔要個一忽仔就拆左出黎唔租？ 同埋個重點係個個位佢又唔招租 成日擺d石頭 掛幾幅畫係到 好難唔令人起疑心

兩個嘅詳情我都唔太清楚，因為我自己都鍾意睇鬼怪野，但上網查過都無乜結果，我只可以講我知嘅野出黎

第一城商場嗰個係一個住第一城嘅 fd 講我知，之前都有響討論區見過有人講，內容大約係有看更凌晨巡商場嘅時候見到有無頭人，但確實位置我都唔清楚，聽聞係麥當勞嗰邊

娛樂城商場就本身多偏門生意，一樓衣家係教會，聽聞前身有段長時間一直都租唔出係因為有鬼怪野，但唔清楚詳情，睇下有無巴打補充

應該就係

荃灣安寧即係邊到？滿樂大廈？

網上好多啦

OK個邊個商場又暗又無人又凍

同成班 fd 住左幾十年都無人聽過，巴打講黎聽下

永遠唔行中間

荃豐嗰幾個商場

Exact7ly 做得生意嘅人又點會放棄賺錢機會

維園

之之經過荃灣地皇個間店都feel到有啲唔同，好似有壓力咁

好似有間韓燒？ 唔太清楚了 已經搬走左
最感嘆係以前d隔離鄰居早年買入單位個d個個都發哂達

杏花新城有咩問題

就係呢個位啦！

btw 有冇人覺得德褔廣場二期，上完電梯條走廊好撚臭

仲要封得半條！
20年前細個個陣已經成日問屋企人點解會咁 佢地都係叫我唔好多事

荃豐行過去熊貓酒店個堆商場其中一個

個個位佢封左變左做牆同貼下廣告 係以前舊街坊講

不論恐怖熱線定恐怖在線 都聽過呢兩個商場有嘢
新城市就係女鬼 我有印象係講埋樓層不過唔記得咗

真係好奇怪，將個場整一個個圈但電梯唔會逼人行成個圈，搞到好多位無人咁
BTW當夜晚去食嘢果層見到咁多深水埗人食嘢，就覺得其實又好似無乜嘢

行過都唔想入去 入面仲要勁黑

夜晚睇好驚下

心理係其中一個因素啦 但都唔好唔信邪 正如每個區都會有啲 永遠做唔長嘅鋪一樣

緊係海濱廣場啦

油塘中心
試過入去個天花板可以跌喺我隻腳前面
我行前小小就差D中頭獎
屌
商場公廁洗手盆有舊屎係到！！！
痴撚線

Btw 講海濱廣場既巴打有幾個知好耐以前已經封左

呢d唔係陰

上年仲搞左鬼屋

好多護膚品店

因為係百貨公司唔係商場

SOGO 8樓

好運中心都好多位冇人租

係個商埸陰鳩我

係咩我前幾年拜山經過見門口封左 啲巴打去探險都要唔知邊到爬入去

結果過左10幾年乜事都無
除左炒電梯，不過都唔關篇野事

Megabox

誠品同cosme又幾好行但其他細商舖真係好似無乜人流

係正砵蘭街 以前砵蘭街係黑社會地頭 黃賭毒劈友乜都有 所以啲怨氣濾器好重 個三枝野成支香咁 好好地商場點會整啲咁礙眼嘅野係中庭仲要阻住人行 頭頂啲裝睇落又似風鈴 一睇就知係風水野

西九food court嗰層類似冒險樂園嗰度 望到都覺得有啲心寒
另外個廁所真心不得了

美景

有無人奶過野先

同埋點解會有人話觀塘廣場陰，由朝到晚到勁撚多人，後樓梯永遠都有人食緊煙，早排個男廁仲要有hehe格劍出哂名

西9最神奇嘅地方就係
好多人行一個冇野睇嘅商場

差唔多全港D商場都俾人講哂
不如講下有邊間唔陰啦DLLM

果幾支野好出名嫁，消防系統黎，有做建築/E&M 一講個個都識

仆街啦你

點解樓上一講Pacific Place就俾人屌嘅？
Pacific Place 地鐵一上果層真係出名猛㗎喎
屋企人以前萬豪做過，聽唔少

入黎就係為左睇呢個

聽日去睇下先

天悅 真係好撚恐怖 細個唔知點解驚得黎又夠膽死一條友係入行

以前係賣毒撚野，依家變哂賓賓salon

紅磡廣場啦終極死場

荃灣友表示其實荃灣啲廣場一啲都唔陰森
作為天橋之城 成個荃灣都係橋
所以所有荃灣廣場都人流好多
如心廣場個到只係因為起左好多私樓
想招租吸人流姐
不過citywalk link到如心所以唔會好陰

至於荃灣海濱真係好偏
成日經過個海濱廣場都望入去睇下有無野睇
上年未封入左去睇
好陰森恐怖
仲要直立式起先最恐怖
一抬高頭就見到

Kong u個入口夠遠啦，咪又係照起

係七號差館嗰到啊，唔知點解拉左去創業

荃灣海濱

上個世紀20年代一場火災死咗二百幾人

天悅

識人係沙田新城市廣場做食蕉
有日佢反凌晨更巡視後欄個陣見到架BB南
佢就奇怪點解會有人放架BB車係後欄
更住好似話聽到佢後面有聲望左去後便
但係乜野都無，再望返去前面 架BB車去左後欄最頭個個位， 但係成個後欄一眼睇哂又無人又無風

佢仲分享左𨋢房頂都好猛，佢話有同事聽到𨋢房有聲，之後佢地去左check下，跟住發現左地下有個藍球問題係個機房係閒人免進既最後佢地就掉左粒波，過左幾星期後又有人話聽到有聲，佢地又去check, 然後見返同一粒藍球， 新舊磨損度都一模一樣既藍球

係喇係喇

啲劏房新移民過去嘆冷氣

記錯咗

但日頭行商場又冇乜特別感覺

沙田好運百佳cctv影到有牛頭馬面

之前高登有講

即係邊個位？北京樓果層？講多少少啦

more

下而家勁旺喎平日都多人 星期六日爆哂

白田購物中心
天悅廣場

沙田麗豪酒店個邊都好陰沉

得仔老豆

megabox

屌唔知道成日去個到飲茶

鳩up多過呼吸
片又無圖又無

7樓，最入面個2間水晶舖有泰國佛牌，經過附近都感覺到，會好頭痛

先達、藍田匯景
總係覺得陰氣深深

商埸嗰邊個廁所好陰深
以前去親都勁驚

沙田娛樂城
其實仲有冇人去
記得以前有雀會, 桌球, 桌球城裡面有d vip 房, 打波有埋k 唱
仲有兩間戲院, 地下有機舖
地牢都係雀會+桌球
(呢d 全部都未推室內禁煙果時)
室內禁煙之後就變教會同中旅社

係咪得我覺得時代廣場有少少陰？加上佢哋個地板又啡黑色，而家好少商場會咁樣設計

Cwb 金百利商場

咁有冇商場好陽?

住果附近日日都經過覺好正常

作得咁差嘅個都市傳說

有次食完譚仔同fd由地下行上去 行極都上唔返去咁 跟著就入咗好恐怖個位 跟著即走

樓上已經講左好多次 證明佢真係好陰

去過一次 唔開冷氣都好陰涼下

唔係有條電梯架咩

以前好細個去北角新都城
一樓定二樓個廁所位好恐佈，要落幾級樓梯再行入去，個到附近又黑又有d機器發出fu fu聲
諗番起都怕

幾多歲到

細個係戈到學游

冇人講尖東嗰邊幾個場

見到啲咩

係咪中式嗰種

上水廣場
上次同條女 係殘廁搞野
感覺到有人係到叫

十幾年前仲有黑社會鎖曬啲門攞刀劈友㖭
油塘中心嘅廁所直頭可以媲美西九龍中心同鴨記公廁

Creepy依個字究竟出現過幾多次

偉華中心以前有卡拉ok 好似叫pop one咁上下
之後先到扒王之王, 再之後補習社年代
偉華中心地下間茶記既蛋撻好好食
果間舖位印象中係酒樓咁上下黎, 果個位以前放酒樓既雜物(檯面同凳果d 野)
果個位可能係規定左係作商場公共空間, 規定要做展覽先會咁怖置(純粹靠估)
以前偉華中心多d 人流, 條直路放晒臨時小販counter 租出去, 後黎先無晒

希爾頓中心果時直情無人行, 就算以前行完西田d 人都好少過橋去希爾頓,
以前係曹貴子集團未出事之前既專科醫療中心, 之後摺左係而家先多左人行去

我岩岩睇舊登，都話依個位前身係酒樓，轉左百佳之後就圍哂版封住"不准進入"，然後6-7年前就變做依家咁樣啦
但係半年前偉華都裝修呀，記得走廊近窗邊圍哂版，有埋個label名"Amazon"。整完之後其實都唔知整左咩
然後最近沙田中心又裝修，又係果款"Amazon"牌圍版，但今次就真係大裝修，整完靚左

仲有第三期，都唔知新地做咩咁縮皮，佢裝修換哂新既電梯、扶手梯，就係唔換近一田果邊由三樓去二樓既扶手梯。同埋上次去超多塵。

連登仔真係好細膽鍾意疑神疑鬼

有啲舊場設計老套，顏色質地又舊，你望落去咪覺得核突嘔心，因為違反現時美學，通風系統殘舊，成個場局促促，嗡住啲野食味廁所味就臭架啦，咁又話陰

新場起得開揚，十幾樓一眼望到落底，又話邪，其實係畏高，或者輕微啲講係有小小離心力令你唔舒服

簡單啲講就係商場設計問題＋個人對港式神怪傳聞既心理反應

你問啲遊客嚟到根本就唔會覺得呢度邪嗰度邪，正如你去外國啲商場都唔會過人地陰

平田商場

新時代廣場

青衣太古城好邪,細個跟老母去幾乎次次都會勁頭暈同埋會有幻象,好似入咗閻王殿咁

架電車隔離就係日佔香港果區
戰爭遺物好難唔猛

水上人more

希爾頓放左個果汁先生booth, 好似買夠幾百蚊送一枝果汁先生
marketing條友係咪覺得果汁先生好吸引
btw, 隔離新城市放左幾隻比卡超

朗豪坊係鷹君集團
羅鷹石家族
當年鷹君集團曾經霉過一排要重組
同埋大仔羅旭瑞當時一早分左老豆既身家自立門戶(百利保控股,世紀城市,富豪酒店)
始終個地盤好大, 同埋好初期時已經探知到地下有d 大岩洞
家族集團重組, 所以個地盤拖左好耐, 當年行過MK 時好記得, 成日問個地盤點解起咁耐

冇記錯係好多佛牌店

佢中間一樓停車場個到超級恐怖

其實娛樂城既發展商叫咩野名，完全冇資料
同埋教會真係成日都係依類散場買鋪位，真係有錢

有咩好驚

個個位之所以咁整係因為以前酒樓到百佳，佢地成日偷雞用黎擺貨擺雜物先會咁樣整個19石頭係到，但係點解個個位唔租出去真係冇人知

我睇過唔知邊度話最初開張時係有客𨋢可以去到最高果層，即係美心再上果層9樓
之後就封左，係被地政署捉到新城市違返好多地契野 (唔開公眾空間，做商業空間，某D位只可收水電費做展覽但又收人地租金) 最後先開番哂，包括依家既9樓

個三枝野其實係咩，上面果位巴打一講即刻發覺次次見到都覺阻住哂個atrium

因為真係好creepy

都係有軍人係度操兵之類

間酒店都好猛

呢個終極大佬嚟

有次出街去到晚上十一點左右，好急屎就狗衝去咗呢度嘅廁所，啲燈光有啲暗，全程都好寒唔自在落返樓下先醒起係嘉利大廈仲要事發前幾日先睇完discovery channel講呢單大火

我成日去食buffet

Apm每次喺出面等人去廁所 然後望落去
都有一種想跳落去嘅衝動 即係:唔知跳咗會點呢

Sogo

前身係域多利兵房

尖東好時

荃灣花園

我唔記得中環係咪叫余道生行 個商場
停留左係八十年代咁
地下有間supersandwich果棟野

20年前以經封左
有排成日經過依邊我都好奇下面果層係點，冇記錯我望到有度類似防煙門既門係下邊？
本身地面果層都好似超細，入面得幾間鋪頭

萬邦行 嗰度有咩事

成個商場勁臭

好舊既感覺
有冇人去feel下 我覺得無乜野 都幾光猛

8樓真係好陰
細個唔識野，一上到去見到周圍都勁黑，但係有聲係入面傳出黎，嚇到傻

長旺商塲

偉華同希爾頓都好撚陰

百佳隔離個位我點睇都似擺撚咗個陣喺度

有frd屋企幫人做開白事 佢識少少風水嘢

有次行過佢話嗰度啲石似鎮住咗啲嘢

叫我唔好行入去

個停車場同大堂嗰個入口好撚奇怪...

荃灣灣景廣場
即係宜家轉左做Aeon 個度
以前仲係百佳同家樂福個時，
真係成日好似有人跟住你行咁

荃灣中心應該可以第一入面唯一一間店舖百佳都執埋，而家入面乜都冇

有邊個盤唔死人

有無人知葵芳新都會廣場最頂有舊嘢（好似一個結構既石架）
係咩嚟係咪風水嘢？
因為同棟大廈好格格不入

呢種商場有人研究過係容易令人有依種感覺

我記得好似係有塊藍色板圍住 佢以前未封到咁出個陣仲可以望到下面係黑蚊蚊 其實最需要重建應該係個個商場

同中央圖書館一樣

我望都唔敢望

除左碌玲仲會有人過去咩

西九都係同理

講葵廣嗰啲都on99 唔知頭唔知路係度鳩up
葵廣都唔知幾旺 又好行喎
利申住咗嗰頭接近20年 每個禮拜都去幾次葵廣

原來有2樓..... 完全冇上過去

試過發夢係個度擋失路

葵廣其實仲旺撚過新都會 假日人流多到好恐佈
重點係店種類夠雜 真係乜撚都有
香港嚟講真係無第二個商場係咁

你班蛋散平生一定做得虧心事多
行個商場都疑神疑鬼 做乜鳩

咁耐都未有人講先達既

題外話，有冇人記得以前上環站中層月台

其實屯市商場群雖然係好旺
但以前都有D位係零零舍舍冇人,尤其係未翻新前係有D掘頭巷仔
冇人就真係冇人
例如3樓旅行社果堆,同埋某個位地下零零舍舍有間酒樓仔

果種其他位好旺但果個位冇人既感覺好奇怪\

偉華個老闆係好信耶穌
唔會搞風水野

西九+1

咁多頁得幾張相

偉華依個真，租埋比百佳做倉仲好啦

呢個真係唔好講笑， 以前係珠海進修過一年， lunch局住日是去。
咁canteen個層同再上係封左但又入到去。
唔好講笑，去親toilet都 好撚陰森，明顯已經感應到有結界，有次行過電梯望上去封左個層直頭有感應力量想招你行上去，定力差少少都隨時奶野。
本身成個場磁場就好亂，好多「朋友」 遊盪，越高個壓迫感越強，去到封左個習下面最強，當然我唔敢挑戰封左個層，應該係大本營，而且個種感覺唔似普通料，應該有一定怨氣o既野係個層。

屌，我仲on99 入過去睇野。

有2層係封左， 但有一次 架lift係個層打開門， 嚇撚到差o的賴屎。
成陣陰風吹入黎， 出面黑到完全睇唔到盡頭，明明架lift咁光都睇唔到出面。

死場o者，唔一定陰。

陰o既場有人行都係陰。

幾年前咁岩經過七海商場 就分別上咗上層同下層 成個氣氛好陰森 好不安 咁大個人 行商場第一次有呢種感覺 裝潢好似仲停留係八十年代咁 唔敢行太入 行咗幾分鐘就即刻掉頭走驚瀨野 利群商場都係死場 但行入去唔會有呢種不安感

你班友係咪個場唔係新式大光燈加白色主色就係陰

好多講陰個d我所去過唔覺有事

以前葵廣入埋後樓梯個 d拎老翻碟

理論上成棟拆哂重新起過應該係冇野。
除非地根冇清除乾靜，但照計明知咁大鑊野，冇奶由唔做足功夫架喎。。。

海濱真係唔好亂走呀， 本身個場就已經夠哂多野， 連本身海濱陀地都挑唔到機，外人更易出輸。難為o的看更， 晚晚都開p咁。

反而時代門口個邊都無咩野

但係彎電梯個邊就好怪

其實華明個到先陰

邊支 一時之間諗唔起

moko同海港城

北角七海商業中心

Facebook Page help new town plzza入面有講

所有劏舖商場

陰乜嘢 林士站係東九龍線冇起成先無用到啫

傳聞有舖擺骨灰龕

西九個廁所地下長期有大灘水
搞到陰氣好聚

海逸坊先係，尤其是夜晚先恐佈

呢到有講9樓

置地廣場都陰

因為開左冷氣

好景商場

我每次行到上去都想跳落去

唔知點解去到嗰度成日都聽到啲好細聲嘅講嘢聲

平時除左M記同7仔都極少行入去

有無人可以講下點解呢啲商場會令你覺得好陰

有無故事分享

碌玲果個係荃灣花園商場，我講嗰個荃灣中心喺荃威花園附近

嗰度啲人都係話有一個地鐵站出入口㗎
嗰個場係超靜，但記得細個時係好啲嘅

嗰時嘅創業有個 MTR logo

我都係好耐以前舊登睇到
內容就係話呢2個商場雖然好多人流經過 不過絕少有人上上層 長期都好陰森 d細路上親個層都會喊 然後有人話見過有疆屍咁既物體係上層徘徊 所以就改左商場名做安寧昌寧鎮住d鬼

係喎個頭真係未去過

龍珠

每區有做唔長嘅舖？

搵返個post

遊輪碼頭算唔算，有鋪頭，但係冇開同冇貨

愉景新城

西九蘋果商場永遠有陣令人作嘔嘅氣味

長沙灣天悅，又大又黑又舊又殘，有上冇落，明明青山道入去行行下會變左元州街出返嚟....

IFC員工通道同後倉

德仔

呢個展覽好鬼詭異
我同朋友經過，會叫佢做陰間

巴打點入去

呢個真 入過去 好唔舒服 明明冇乜人 但感覺好熱鬧

元朗同益 又多賓賓 行一陣已經唔舒服

睇黎大家都係覺得好陰，無咩實質證據

天悅廣場

其實而家好多細場賣佛牌，行過都會好頭痛

分享下？

住左沙田20年
以前個位係而家間百佳覇埋嘅，嗰度係倉
聽講過嗰個位鬧鬼
唔知係咪真
不過而似風水陣囉

Cheap之寶
好多賣佛牌
燈光古怪
望多兩眼有啲驚

上年海濱開咗幾層俾人玩喪屍屋
又好似冇乜鬼故傳過

佐敦會前身係嘉利大廈呀
點止死埸咁簡單

有妄想症就睇醫生啦

咁恐怖

應該無啦，嗰度人流好旺
係裝修舊啲

可能怨氣太重
佐敦薈成個設計都係風水野啦
樓上office唔俾啲員工ot
齋鋪仲要放關公對住喺門口
話冇嘢都唔信啦

反而我覺得佐敦會對面嘅恆豐中心都係
由細到大我對佢都有種不安感
我記得細個入過去果排仲成日發惡夢

仲有佐敦會隔離嘅華潤百貨都好猛
幾十年前初初地牢嗰層係賣衫嘅
但半夜啲模型公仔會自己走來走去
跟住做咗法事就改咗做其他野
老一輩應該都會知

主要係以前好多人中間跳落黎恐怖啫

我都覺好奇怪，無理由咁細個商場會劃咁大地方擺呢d咁既野

有放水局

置地先惡頂

PP ?

全港都講曬咁制

Toy Story？

遲啲返工要入去做野，戇撚鳩

準備上好長扶手電梯 有 food court果層

講錯咗係裕華國貨先岩
原來前身都係一間鬼屋

香港商業中心？

search 朗豪坊6樓男廁

長沙灣天悅廣場 陰到....一入去就只有毒男cars game同佛經

全部舊港或商場 即係葵廣個類

先達又係
我記得初初佢開嗰陣入過去
嗰陣有好多唔同嘅商店
但又係連續發咗好多日惡夢

times square 以前係電車廠，如果有死傷的工人都唔出奇。

三期裝修完感覺好怪，
唔鍾意行d彎彎曲曲商場，
條街直咪好，一眼望到成條街有咩舖。

富昌商場

你唔覺得一期好暗咩

陰氣就冇喇，鬼氣就有

荃灣 jollibee嗰個商場都係咁

係幾陰嘅，咁多學生妹

識人喺佐敦薈11樓做，成日都會ot，佢話差唔多次次都會聽到怪聲，好似有人傾計咁，但其實得番佢一個喺office，仲試過部printer無啦啦自己著，狂出白紙

北角城市花園商場最低層

條扶手電梯壞左幾年

有neway果個？

讓姆指向上

所以公司正常比OT囉
之前都有巴打講過⋯佢公司係唔俾OT嘅
但係有一次真係趕唔切ot咗都賴嘢

真係唔明點解有人覺得九展都叫死場...
就算唔計商場嗰邊,淨係展覽廳嗰邊同star hall已經有大量人流啦

唔俾

係咪有人想自己吞咗件tee渣？點知有客要，又擺唔返似原位？

電話個part又幾恐怖係咪每日都會發生？

爆房酒店

銅鑼灣Sogo 8樓

炒梯級仲要係O字頭間電梯公司自己嘅問題

好似去左東南亞

唯一用途：行去嘉禾睇戲

屯門置樂果D

貨倉,當然只有走火梯同staff lift先去到

假日V City
見到成班餓鬼

你講開我就諗起之前鋪頭要搬舖（不過係工廈唔係商場）
最尾一日我搞到成凌晨12點幾1點我先走
突然部電話唔見咗唔知放咗係邊
之後我對住空氣講唔好玩啦，
執咗成日都好攰，我執完野走㗎啦
唔使2秒部電話係我眼前出現返⋯⋯放咗喺枱面

因為之前冇呢d野平日真係得附近番工d人

d舊嘅細商場，好多都覺得周身唔聚財，我成日覺得係樓底太矮，又整到密密麻麻咁，好似新城市三期裝修完都應該幾陰下

以前中間開窿，上面仲有天窗咪幾舒服

收爹啦on9仔

On9 成班人咁迷信

係 其實設計奇怪姐 利伸有行過入去睇展覽

信和賣四仔果層

上保安堂
Miss話果度夜更唔洗巡樓

真係猛到咁？

而家冇得入啦

置富都會

之前有喪屍係入邊 不過比我打死晒

佢咁多年黎都唔知擺咩架啦，都無人會專登入去睇既

點解我行咩商場都冇乜野 包括成日去既LHP同偉華個啲
係咪我人氣場勁 女仔喎

成日去個邊買寵物野 依加開左間玩具店仲正 一d都唔陰深囉

唔使講荃灣啦
無個地方陰森
講咩海濱寧昌個啲住左幾多年

皆旺商場

當年會考成日偷入珠海個圖書館自修
成個圖書館都係吉既

以前係金百利返工有一日執埸執到2，3點去厠所，明明成個厠所無人去去下聽到隔離沖厠 聲問返同場做左好耐嘅人話，之前低層女厠有人自殺死過之後發生勁多怪事，搞到商場要搵人超渡作法重新裝修先再營業，不過是真是假就唔知

荃灣協和廣場
之前好似有間physical 有food court
係food court 食過野 唔知點解好唔舒服
依家唔知做乜封晒 好似得返地庫間惠康有開

連登仔天生識通靈，朗豪坊果d大商場日日幾萬人流都話猛鬼

你去過如心廣場 你就覺得咩叫陰

有人係朗豪坊跳樓死過

最高個幾層得個藍色光嘅天花版咪覺得陰囉

就嚟數晒香港所有死場

住咗十幾年日日行
唔覺得有問題

認真問
呢個post係真心定假膠
點解朗豪坊/西九都陰
咁多人咁熱鬧

利申 覺得陰係類似無人行 又暗...好似荃豐行入啲 個幾個商場咁

太古城就有鬼故

啲人話朗豪坊條長電梯好似一把劍咁 用黎震住啲野
其實只係設計黎

係皇室堡返過full time
以前成日收尾要鎖門
好肯定有鎖門 第二日保安話我地冇鎖門
同埋開鋪嗰陣會見到啲貨跌哂落地

都冇人知
入去又冇人check

好景

變咗講有人流同無人流

紅廣好撚陰

藍乜嘢球，係籃球呀。
成篇都係錯字

仲記得小學個陣全級要去
完咗個參觀同啲同學都話隻船個到好恐怖
尤其係船入面有個女人Dummy好似係到補衫
但啲同學講返大家記憶中個女人著嘅衫都唔同顏色
明明同一日去 無理由會幫一個dummy一日換咁多次衫

基本上>90%人入去都係為咗食稻香

以前地庫係唔係食自助餐？

你識d咩

咁呢啲風水野
唔會因為咁而覺得陰
APM夠話跟奇門遁甲起

就算係陰 都係未起之前陰姐
而家都震住左 人氣多返
仲點陰...

定樓豬感知力勁過風水佬

但好多細舖小食 啲野都幾好食

好撚熱鬧wo

半山嗰個孫中山博物館
中學嗰陣同學校一齊去
期間我自己一個去咗洗手間
返返去會合返同學就自己一個人喺走廊行
個走廊冇人係超重寒氣，自己都急急腳行

地下個層?
樓上個幾層好撚Grand，個種大宅Feel真係諗起都想去多幾次

想去晒所有有被提名既陰商場

係呀，好似喺地庫嗰層 (冇記錯既話)

係合益商場 有neway嗰間 唔係合益廣場
嘩屌你又多蝻 又窄又暗 有啲舖頭又賣啲古靈精怪野
陰撚到

泰國果啲好陰
新果啲商場都有陣陰氣

冇人講合和?
地底間百佳陰到Hi Hi

仲有北角港運城
雖然幾層都光猛闊落
但有感應既去過知咩料

2007年入伙易名為「佐敦薈」，多間大型代理行經紀對項目敬而遠之，有經紀表示：「重建後，樓上呎租廿蚊都無人要，有鬼呀嘛，其他大行好少做呢幢物業。」網絡流傳不少鬼故，包括鬼電話報警、晚間人影徘徊窗邊、看更頂層見青面女鬼等等。

同益先陰

果2個錯別字好銀眼 又槽又糟

係咪講緊隻船

我奇怪明明合益廣場旺到痴線 咁多人流 點會陰
合益商場就真係陰 仲衰過嘉誠廣場 d鋪頭古古怪怪 又佛又占卜

多蝗嘅商場

長沙灣天悅都冇人講？

起碼有三四個人講過

係，朗豪坊個格局好差。

藍灣廣場

同益仲陰

果邊鋪又唔算旺
都係做附近賓賓同蝻生意

不過樓上間冷面

等人嘅時候 時不時行入去睇
有次個friend話好恐怖 我先無再入去
不過有無睇到嘅ching可以講講

尋日先食完

講起博物館 又係果邊果個醫學博物館地庫個展覽又係覺得陰到仆街
氣場勁有壓迫感 好似唞唔到氣

分享多個唔算係商場嘅靈異嘢

我見好多人講佐敦薈, 其實大家知唔知個棟大廈前身係咩

其實架lift已經好撚邪。又慢又chok，啲聲又怪

長沙灣天悅先陰

嘉利大廈呀嘛

Citywalk

太古城好似番左九十年代

93年個陣已經講緊起地鐵 係遲左20年先成事

筲箕灣天悅

希慎
入親去個頭都會暈

太古城邊忽似90年代

沙田偉華中心疑發生鬼上身事件 大叔替大嬸驅鬼
2016-06-29

我都覺頭暈，有個位好大都唔做鋪，間咗出嚟有啲檯呀桃花呀都唔知做乜9

元朗同益
好似去左泰國咁

Sorry, 下次打字個陣我會請個較閱幫我較對下

唔記得個到係未有間買佛牌既鋪頭，行過個頭痛得好西利

咁係你自己on9

Moko 翻新前我都覺得陰
因為好似迷宮咁會不停loop返同一個位
燈光又昏黃 去親都頭痛同焗

不過翻新咗後就冇咗呢個感覺

果間taste我成日都去 又唔係好覺 因為幾光猛
上面果幾層反而陰陰地 人流少

上面有巴打講左 佢同名店商場嘅前身係唔知俾大火燒過定點

半島中心好似好勁

有冇人記得個到有個阿叔賣郵票！！！
細個成日幫襯佢 新年出個d生肖特別版佢會送比d細路

你地去到呢啲自己覺得陰陰森森嘅地方會唔會突然好急屎？認真

我唔知
我只係知我依加搭緊地鐵有啲急屎

所以個商場又買水晶又買玉器

尖沙咀個d舊商場，帝國中心，星光行個d，好暗

點解冇人講黃金和高登，果一帶都係

尤其裝修前

尤其二樓，試過撞鬼

中港城撞過鬼

講多啲啦

生化 sushi 嗰個

題外話 之前同男朋友夜晚出去錦田市買雪糕食 我話行大路 佢堅持要行捷徑 隧道來的 話會快啲 個條隧道陰到我好唔舒服 我叫佢唔好再帶我行

十多年前，搭電梯上去嗰個舖位係酒樓
當時夜晚九點幾我係個度食飯，食完飯準備離開。
我然之後去咗洗手間，廁所淨係得我一個人，喺洗手間聽到有啲聲音。
當時，我就冇諗太多嘢，淨係認為係酒樓客人侍應啲聲音。
當我準備離開廁所嘅時候，突然間廁格有鎖門嘅聲音。
然後我就淆底，急急腳走咗出去埋單。
自從依件事出現咗之後，十幾年都冇去過慧安園商場啦。

好多佛牌

係個設計好撚老套同暗 人流算多㗎

仲有機房 親口問過入面啲staff 絕對冇四面鏡果啲野

個條巷以前返學每朝都行
行去火車站快好多

係呀，我果時係望到條扶手梯，得條圍欄繩，其實可以就冇穿過去行落樓下。不過唔敢

姐係以前酒樓年代果個位本身都係空左？
咁會唔會真係其他巴打講可能地契要佢做公共空間呀
有巴打提過以前都有車仔檔係走廊，但應該都係地政署捉佢所以冇哂

商場長期唔見光黑咗咁多年會變成點

果個應該係支撐上面既天幕
話說新都會既設計都好creppy, 最高6樓一定要係1樓坐電梯先去到
仲有成電梯大堂同電梯都係好復古
新地成日翻新商場都係整D唔整D，好creppy

香港地日日都有人死架啦 如果死過人就陰 無乜邊到係好 apm仲要開到夜晚12點

果個位廿幾年前做過拍賣賣d唔等洗既野，都幾多人，有冇人記得

觀塘碼頭廣場

銅鑼灣銀座 地牢好陰暗囉

無人講MK 好景好邪...?
首先GF 一堆花(花鋪) + 大頭相 (証件相)...好似供奉咁, 同對面醫院+垃圾房...2F 係賣GAME 當年4樓有4仔個期...簡直係烏煙瘴氣...我甚至見過有針筒係落去GF條樓梯兩旁...最篤最入個U位幾間鋪陰森過乜咁, 有燈都覺得暗, 直望條走廊你會FEEL 到好似有人偷望...加上有又幾間佛牌...邪到爆...
3F 聽聞早期出過事先改左D 散鋪, 不過仲係好猛先改左食肆
4F 以上...係商廈, 歡迎自己去打大佬...

佐敦薈真心覺得好陰，本身自己唔係啲容易feel到有靈異嘢嘅人嚟，前幾年考街外dse mock喺佐敦薈考，一行入去就已經覺得好奇怪，好有壓迫感咁，只係想快啲走
本身唔知道佐敦薈前身係咩，考完嗰晚上網搵先知，連我老豆都話冇特別嘢都唔好行入去

北角 炮台山 好多空場

西環創業中心
依加準備翻新空哂成個場仲陰

紅廣都仲叫有個茶樓同茶餐廳
紅商仲陰
除咗美心之外幾乎所有對街啲舖頭都唔會整個門口入去

其實嗰度日頭就冇乜嘢嘅，但一入黑就成個氣氛變曬

元朗嘉城

日日經七海行直穿過對面街?
有認真行過上下層?
舞廳同偵探社執咗未?

你地有冇人試過上樓上？
睇返上面個floor plan 佢應該有2層
但我完全未見過有電梯上去到上面

係 有聽Edmond poon節目講過

置富都會
除左canteen以外都好陰

佐敦薈真係痴撚線，我個時同ex去個度間酒樓打邊爐。
間酒樓係全新裝修，人都算幾多，但你坐低個時硬係覺得好似俾周圍隔離左咁，周圍聲音矇矇地，感覺有d唔現實。

坐低無耐，侍應拎個湯底過尼，噠火。我地等緊個湯滾既時候個火就熄左。侍應幫我地換左個gas，點知隔唔夠兩分鐘個火又熄左。之後再叫人尼換左個爐，都要試幾次先噠得著個火。

食完飯我個ex去廁所，佢經過左防煙門去女廁，但唔夠兩分鐘佢就出番尼，同我講話唔想去喇。我覺得奇怪，坐巴士個陣查下棟大廈，先知原來前身係咁。開始覺得所有野都幾合理。

太古城？

灣仔188？細個好驚上去，但嗰度多game同模型，要硬住頭皮上去

除左太古城我行任何地方都唔聚財

朗豪坊個氣氛先最正

成日搵一輪先搵到有野食果條隱藏巷仔同通去新都會條橋

近扶手係暗斜，成日會有想跳或者驚跌既感覺

應該唔係支撐 啱啱搵左啲相 原來之前係放新都會個大Logo
而家拆左就得返個結構 好似風水嘢

未拆之前:

但我覺得前年翻新都唔錯呀
戶外仲多左草地俾人hea
有啲日本商場feel

咩氣氛

陰暗既氣氛

夜晚真係好驚行隧道硬係覺得有啲野

睇左咁耐冇一個場覺得陰喎
反而睇樓同爆房就真係試過一踏入門口即刻想出返去
嗰種不安感係留多陣都頂唔順

好撚正 以前去嗰到都係為左食佢啲冷面 個老闆娘仲好nice

燒成甘 竟然打邊爐咁應景

山竹吹走

死亡大長梯

尖東果頭認真陰，我由細一去到半島中心果頭就好唔舒服

我覺得姐

元朗嘉誠廣場

半年左右前三樓突然好多鋪頭執左同搬左，同埋上二樓上三樓個條電梯附近啲鋪都空得七七八八，個時好奇就問下個親戚咩事。

個親戚話原來三樓有人撞鬼，話有個鋪頭職員明明前幾日猝死左，但係隔左日又俾人見到佢坐係鋪頭，好似唔知自己咩事咁，但係全程dup低頭，嚇到個時3樓啲鋪頭走撚哂

1）朗豪坊 唔知點解次次去親都頭暈好唔舒服 2）美麗華 我想講書局對面果個廁所 入到去唔係凍係寒

我以為你係講Atrium果個最頂
佢依座有logo係tower 2, 賣散比業權比人, tower 1就新地keep住
樓下有巴打話比山竹吹走可能小業主唔想曬錢整所以拆左
你行入去佢地lobby你就知點解一座係裝修過, 電梯都換左. 二座就冇裝修, 部電梯好特別, 行緊時會嗶嗶聲, D製又係斜, 仲要岩岩開門果一兩秒仲行緊

但係以前應該冇log on果層地庫, 但果層應該唔係B1停車場, 因為地面離B1既高度唔止咁矮, 再加上log on其實面積好少, 感覺上好怪

有fd係西九搭𨋢撞過野，明明全日同佢一齊，夜晚搭𨋢走嗰陣佢好似成個人飲醉酒咁講埋啲我聽唔明嘅嘢，第二日問返佢佢好似斷咗片咁唔記得哂嗰晚嘅嘢

真心 入紅磡廣場行一行都覺得唔舒服

我好鐘意去美麗華果個廁所 貪佢唔洗點等

之前個展覽最入個幅牆有好大塊鏡，而家改左

曹總？

之前見到真係好奇入過去睇

認真咩 有冇故分享下

係點架

乜撚野creppy唔識英文就咪撚打啦好冇

海濱廣場

有次去商場廁所 d 燈好撚光猛

望火車站果條？以前成日行呢條路去希爾頓英皇 方便d

去日本地下街都有呢種感覺
好舊好陰森

光猛係光猛但仍然擋唔住嗰種陰濕

係舊登睇 上面po左link

之前勁急尿諗住係果到去廁所
好彩最後搵唔到去左裕華痾

有得上 但係條電梯封住咗
另外呢個商場 隔離有度鐵門 行落去係酒吧 唔知而家仲係咪度

邊撚個嚟

CLS 靜到入去扑嘢都得

山頂廣場

萬豪本身都有唔少日軍傳說

個廢站定係創業？

講起死場
點睇銅鑼坊同銅鑼灣銀座?
唔係特別令人不安，但係令人唔想入去

朗豪坊有電梯嫁喎，上到十樓都仲有

唔想你撻爐好正常

Emax
個日去睇早場 好多間鋪都未開
上到去唔知幾多層又要轉搭𨋢
搵個陣勁黑超級恐怖

譚仔個位對出最臭好似？

我感覺到好撚臭，好想嘔

偉華 話邪我又唔覺
扒王後面條巷成日有人番工經過冇咩野
最奇怪真係個展覽位 咁多年都唔知做乜

咁娛樂城又算唔算邪?

睇左頭3頁都冇人講sogo

完全唔覺喎

消費站！！

狐仙

狐仙唔係皇室堡咩

自己google

有次行博物館行到呢個位，見到佢呢個位旁邊張戲服枱勁多個頭係頭，真係嚇到屌一聲，
其實歷史博物館某幾個位都有好多朋友仔，所以通常去都會直接走過唔睇

之前去過半島間德x打邊爐 嗰洗手間係好陰涼 背脊會發寒咁
發夢做過佢附近兩間酒店 保安室同水吧位會放土地公同關二哥供奉 做過咁多間都唔會咁 環境又舊又恐怖直頭可以拍幻海奇情2019

左上邊樓梯去一樓，右手邊咁大面積應該係地庫，不過三千幾尺幾商場講真係好細
問題係外牆一直都有banner話招租，但點解一樓同地庫都冇人租呢？我諗真係果邊地產鋪先知

要落個廢站

偉華同希爾頓都冇咩，只係舊啲殘啲
係百佳隔離果個位唔知做咩，特別係啲燈光，用返正常白燈黃燈唔得既

細個小學同fd去三樓荒廢左個餐廳到

其實咁多年黎佢係起好左冇開到黎用定係點 我以為棄左原本設計姐係個個位吉左乜都冇整到

住左咁耐都唔知有酒吧 係咪撈偏門個d黎

影下個位係點樣解開疑團

相傳有日軍夜晚操兵。 某L頭公司假公仔人會郁咁囉。 灣仔頭果邊上山位好陰架。 唔講你又未必知。 皇后大道東第ㄧ條紅緑燈位係有個放空㓊入口。 不過封左啦。 細個見過。 不過都係封左ㄧ半。 你夏天伸隻手埋去架時候。 超陰涼。

間salon都係十年如一日，陰陰沉沉，唔知搞乜

轉個彎衝去Agnes b 個廁所啦

食個飯都俾鬼玩

你係見到定feel到

伊利沙伯大廈

元朗千色

我覺得d燈光唔夠光造成

係見到

以前塊地係亂葬崗/醫院
每間小學都市傳說

唔知點解明明係冒險樂園類型嘅室內遊樂場可以搞到咁恐怖

可能因為啲燈光太暗，又唔見樓下冒險樂園有人話覺得恐怖

我上過果個樂園玩，覺得好暗寒寒地，以後都係落冒險樂園玩算

我有諗過係咪即係好似貓咁
一見到紙皮箱(立體正方)
就想跳入去

對住空氣講依個真心屈機
中學嗰時試過喺學校趕功課 我做完執書包嗰時
發覺唔見咗電話 本身放櫃桶 前幾分鐘先叫姐姐留飯
之後返轉成間課室都搵唔到

我都對住空氣講:(但其實我係同自己講，我無諗過咩神秘嘢)
求你畀返個電話我，我好肚餓想返屋企食飯
然後過咗十幾秒聽到門口有個女人聲「喂！」
我擰轉頭個電話就係我個位枱上面

係呆咗呆 但之後好自然講聲「唔該」
因為實在太肚餓無理咁多
係食完飯有返啲理智先識驚
聽朝返去happy share

藍田地鐵站經過周身唔聚財咁

有大量長生店，專放骨灰

我都唔知

吓 咁得意
個工作係要做咩?

免費冷氣
巴打有冇街景圖嚟睇下想試下

天馬苑商場，黃大仙友應該知邊度，
長期十室九空

政府部門，要定期入去

好時中心
入到去好似去咗第二個時空咁

我記得5-6年前去銀座間遵理補習
果陣時第一次去 唔知個環境係點
一出𨋢淨係睇到成條走巷熄哂燈
淨係得盡頭果間鋪有光

嚇到我鳩都縮埋 第一次出𨋢係全層黑哂
連隔離其他鋪頭一間都冇開 以為自己出錯𨋢

果下勁陰深 一出𨋢就全層黑嘛嘛 乜都睇唔到

每星期都會去沙田，尤其係偉華到希爾頓再到新城市三期果邊，一d都唔覺有咩問題，個展覽我都見過有人睇(不過真係得一兩個)，而且百佳出面賣雞蛋仔都算多人，所以感覺還好。除了燈光黃搞到以為自己去左d90年代商場外，整體感覺良好

入親希爾頓都頭痛

唔係，我陪人去廁所姐

係囉，不如話雅都

Cwb總統附近果個地底商場
行入去周身唔聚財

我細個時候仲有ㄧ半架。 而家直情油埋新油添啦。 你可以放隻手上牆感受下

你係由細到大都見到定某d事發生過先見到

原來呢度，早排返工日日經過
下次放工試下摸摸

官塘碼頭商場

發生過某啲事先見到

少d行啦，太多遊客啦

我平時落去食飯都好逼

拆左咩，無留意

以前夜晚會見到大大個藍色m字

APM 書店果層有扶手梯可以再上, 但係經常都封, 早年係假日市集先開, 近年就開左比人入, 但係咩都冇, 只係得女廁
之後Google發現果層係東亞銀行既office conference/ lecture room, 但係點解又要起條唔用既扶手梯呢?
同埋唱K果層點解要起到咁高? 係書局再上一層仲方便?

Google Street View 見到應該有兩度門, 左手上一樓, 右手樓地庫. 果個酒吧點樣架?

咁巴打仲有冇見到邊啲地方係特別多 定其實周圍都係

屌，個個商場都有人講好陰，都係毒留在家好

其實周圍都有，不過啲比較陰既地方佢地比較鐘意逗留，同埋佢地通常會主動避開人，唔會穿過我地

搞到唔敢出街

呢個係以前酒吧入口

你平時見到佢地會點 會唔會有啲特登玩野穿過人地身體

其實太古城真係好撚屈
行得舒服見得人之餘
又唔會好似圓方置地嗰d
過份high class搞到成種冷冰冰既感覺

圓方嗰啲完全係行到冇癮 除左睇戲都唔會去

企係度無表情，因爲佢地係游魂野鬼，唔會搞人，只會活係佢地既空間

有冇遇過啲有惡意嘅

咁又無，不過會有好多怪事；有次係倉做緊嘢，突然面前有燒衣味由左而右，又再由前到後經過，就好似有人係你面前行過咁，但我咩都睇唔到

又有一次返倉無嘢做坐係度，突然聽到有聲係咁叫我拎介刀介落手腕，好似比鬼迷咁，差啲介左落去好彩之後個人醒一醒

根本死場黎

咁好驚喎叫你傷害自己

係嫁，所以唔係鬼片咁，鬼片只係得啖笑

啲人成日話河水不犯井水 但有時又聽到你地話其實佢地都會搞人

聽過有師傅話d朋友仔會知你見到佢地
因為呢d人對眼係佢地眼中見到係唔同色
唔知真唔真
btw好彩你醒一醒 唔係界o左落去都唔知咩後果

咁樣好恐怖喎 佢地知道你見到佢地

聽聞有啲人係見到唔同顏色，我只係見到灰白色有五官既朋友仔

有次佢地知我見到佢地，佢地望住我，後尾上網搵先知以前果度有人跳樓輕生，就係佢兩位

咁你驚唔驚太部分都冇傷害性？定其實都有好鬼

咁都好d 唔同顏色既靈聞說有唔同lv
你呢d係普通
btw係佢地見到你對眼同其他人唔同色 所以佢地知邊個見到佢
有冇諗過封眼

所以有d人會封眼 免得成日比朋友仔搵上門幫手

巴打你都睇到？

其實馬鞍山廣場夜晚都驚驚地，可能係因為個旋轉木馬佢上面又雞又牛又老虎咁夜晚冇咩人嗰陣真係有啲恐怖

嗰post上咗好耐熱門

唔會特别怕，因爲我以前接觸泰國果啲嘢，
咁佢地都有好既，
前兩年行山，入左間廢屋影相，入面有6位朋友仔，最頂層有兩個都幾善良，住左係果度好耐

鬼比起人好既，就係唔會係背後害人

我有搵茅山封眼，係見少左，但都有時會見到

啱阿…果下唔醒我諗我真係會上新聞

我反而係覺得難得旺角有個靜靜地嘅地方行

間酒吧係幾多年前嘅事？有冇20年

封左都見到人都癲

完全唔覺wo 佢只係冇新港城咁光猛姐

其實封左見到仲驚過唔封
未封見到都覺得正常
封左突然見到真係會嚇親

請你食一粒酸梅！

咪就係 咁其實仲有冇得搞 定點都會見到

一田隔離個個商場之前係永安倉
發生過大火 死左好多人
好似好猛下 所以而家淨係開地下個層
可以google下西環永安倉大火

開左眼就好難閂返，因爲我當初搵阿贊開

我睇唔到(好彩睇唔到) 係鐘意留意呢方面既野啫

7樓之前係假日市集嚟架嘛

睇漏嘢 自膠
但係會唔會係本身apm諗住7樓都做舖 但係結果東亞攞埋嚟用

我親戚有個朋友封o左幾次都封唔曬
唯有無奈接受

命裏有時終需有

巴打喺邊啲商場見得最多
商場我一次都冇見過

做咩要走去開眼

冷門啲，粉嶺綠悠軒
而家開咗個兒童遊樂中心，叫做有返啲人氣，幾年前未轉手之前根本係一堆吉舖，完全做唔起

商場又真係無，因爲人流多陽氣重

講返我見過既歷史博物館先
歷史博物館有既位係

水上人服裝果度，佢啲衫有時個頭果個位會有樣係度，果套鬃鬚比較常有

鄧氏祠堂抬橋果度，果啲人偶附近有好多企係度；

之後係上面我講既戲棚後面化粧位，人偶右邊張戲服枱有幾個朋友仔頭係度；

再之後就係老街，首先係老式洋房，有一個係入面，

二樓好似麻雀枱果個位又有好幾位

呢啲地方我通常避開唔入去睇

另外荃灣三棟屋博物館，基本上成個博物館既房都有

咁博物館特別多喎

可能啲嘢舊，又陰，所以佢地鐘意留係度掛

行到去賣佛牌個到就頭痛到仆街同埋好似比人扯住咁

我覺得有時呢啲又好睇人
自問全家都無感應無見過之類
去好多呢個post講過既地方真係完全覺得無問題

咁你出街會唔會形住四圍都有

以前都好鍾意行博物館 但聽過有好多朋友仔係入邊之後就冇再去過

除左我仲有邊個同過樓主你講

如果對望左點算

如心廣場
咁撚大個場但唔知點解無人租

其實無乜嘢，佢地係游魂搵地方生活，而游魂又有類似佢地既規則咁，佢地唔會無事生非
而且你唔係望實佢地，佢地傻會知你有無陰陽眼
所以你都應該聽過人夜晩唔好無啦啦望啲樹就係咁解

Megabox
九展

個位極旺，但個場又霉又舊冇人行

我又唔會
去到d地方唔聚財會先會驚

其他朋友

之前聽人講話有一條村入邊有二百幾個朋友仔 但條村仲有人住緊 你覺得有冇可能

呢個世界無嘢係無可能只係我未見過咁多，我見過最多既好似係九龍郵局對面天橋底，十幾個啫

如果我見到一個都驚到腳震 仲要見到10幾個咁佢地係咪冇溝通 各自各咁企係到
（sorry for煩膠）因為對呢啲幾有興趣 更何況唔係個個都見到

係無交流，各自各企係度，通常都耷低頭

日頭會唔會冇咁多 夜晚就多啲

醫院係咪真係最多

紅磡嗰堆大酒店附近呢

連文化博物館都話陰啦

係咪即係巴士站果度？成日經

係西九返工 局住要去

對面行車線既公園

土瓜灣 長城

已經好惡意

我對惡意既定義係好似鬼片果啲咁
定義唔同啫

我幾想聽吓個聽眾打上去問啲咩

我想問吓記唔記得隻船上面個道門可唔可以開？

諗起細個經過隻船 凝住船入面有人
望住/接近隻船冇野 但背向/側邊就唔聚財

唔只一次 每次去都有呢個感覺

歷史博物館先陰 特別係有頂花橋果個位又靜

船係有個假人 細個第1次去嚇死

西九 葵廣 又舊又暗又多人

我只係記得佢話抬橋堆人有人樣擰過黎望佢 太多年前好模糊

隻船好似唔開得門wor
果度係令人唔敢逗留咁耐

康怡廣場

恆地哩間咁醒目0既野執晒天橋D 大窗, 搞到個商場冇黎生氣, 大酒店咁

青山道, 聯邦地下街.

農曆七月係咪真係特別多

開左好似幾好玩咁

哇屌 你個好撚有畫面

唔覺，但會好多朋友仔圍住香爐

開完都唔一定會見到，仲要不停打坐先有機會慢慢見到

以為農曆七月鬼門關開就會周街都係添

好似打邊爐咁

你可以咁理解既

講陰 醫學博物館應該勁啲
有個地下室好似show種牛痘
睇完都想快啲走

點解唔裝返個logo